‎hi淡友 (1193)

誤中1001

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

轉燈未

MIKI 幾時棍落架

走返去美女了
斬手指唔賭了

升呀！

跌多D
入平牛

要牛過了

牛過？

扮弱聽日就一野夾600點上去爆晒堆熊倉
傻鳩大戶呃我唔到既

有撚排

7200

一入牛就跌左2格 心痛到天生唔岩做好友

今日熊仔賺 反而牛仲係紅色

聽日晏就睇下有冇機會

同船

睇下隻企鵝幾賤啊，佢又回返哂落去啦，遲早有一日回到落500戈時引人牛再一口氣殺落490走都無得走

港女做咗下雙底

走鬼呀

牛走定熊走啊

25660熊想坐過夜添

勇者

咁咪會再跌？

全都變灰了
抖下先

雙底反彈呀

同我個止蝕位好近，有啲驚

全都怪我，不該渣貨時渣貨，該put貨時軟弱

Qq 快啲穿500

咩事玩改歌

穿穿穿

企鵝落地獄啦，妖股

聽～牛不斷呼叫我

1234567，多勞多得，升期一到升期七，多勞多得……

F5左舊post15分鐘
心諗點解冇人講野

諗下好啦
500有血肉長城

笑能左

巧巧天

技能名黎？

嘆惜著熊又被傷了心 卻還不清醒
一定不是我 至少我很冷靜

無啦啦棍落 升期易真的升期嗎

依家+幾多
唔敢睇

陰撚左我兩次，我依加對佢嬲到仆街

25300

聽—牛哭的聲音

嘆惜著傻牛被傷了心 卻還不清醒
一定不是我 至少我很冷靜

恆指: +173
期貨: +230

回返好多啦首領，無事啦

點解陰咗你兩次
我今朝落到 $502 都冇放到

血肉長城係拎嚟破 你唔知？

見到低價你又唔入咁好難搞喎

QQ會唔會今日破到500

快啲轉燈，得唔得

又話雙底反彈....

日鳩日都有人問哩句

牛過定熊過?

收市先跌

253開左+1
聽日再睇

彈10點

仲唔放？

咁多次返到屋企機會都唔走，真勇者

日日都係到等佢穿呀

震走啲傻牛姐

我終於帶到大家入教

限聚令延長
唔怪之得跌

屌你正呀喂

個個都話升旗易
聽日實跌到仆街
熊軍集結

多謝佢

我溝左

又係呢條傻鳩

真 ，未必一定升

下...不嬲老馮架喎

牛家大竽轉玩熊

個個都覺得聽日一定升，咁樣聽日真係好危險

因為重牛船

hsi熊過 一陣出no.

仲有個主因
我好撚黑 大家快D 買熊
我入撚左7200 為左救熊手足我叛黨

我就幾千冇咗就算
巴打你十皮真係小心

空倉食花生

我唔係十皮果個 第一次牛過 10手 幾千蚊試下

今朝斬完熊冇再入?

Mixed up sorly
十手好少姐

廿球熊
差不多成10個%交易額
佢係咪一個人開投行

你兩個個名真係好易記錯

第一次擺過夜 有啲興奮

搞咗成日輸70蚊

qq 競價穿500未

賭仔心態

淡雞巧慘

大家熊晒未

笑死 demo姐

有冇諗過聽朝就冇咗幾千諗住點

今日高位大回落
阿爺瘋狂上升，港女都腳軟
證明大市根本唔夠力
熊過朋友 聽日起身數錢

可以合體

我都掃左10球700啦, 聽日升1%我已經賺5球啦

成交成3億 係咪真係咁多人買牛熊....正股都無咁多成交

牛黎架喎師兄咁樣fake其他巴打

聽朝掂一掂500.5 似會

soory

聽朝再算 插好多咪斬

試問擺過夜有邊個唔係呢個心態

哩個可信啲
搭9個幾分鐘啲交投多到呢

熊過，港女無力
熊過朋友 一齊揮揮手

255熊打完靶 今晚唔過夜了

高位唔識止賺

去番平手又唔甘心

聽朝起身就打靶

牛熊日常

點解今日唔見奶清

下午又去左睇醫生

253都唔錯 張弛有道

夾到要睇醫生？

斬晒,跌番咁多

253+1

信念唔夠

震倉都震得咁狗閪

係高位散貨呀
仲震鬼震馬咩

點呀你收左市啦

信念左成5百幾點啦
2556X斬架

期未收，4點半呀，仲有10分鐘

如果你頂多陣咪無咁痛

算啦, 要輸都係會輸

禮拜五都叫你走左先架啦, 夾下夾下5,6百點好易就到架啦
好似今日咁一開市就上3百點, 你基本上想走都無得走

唔輸都輸左啦

頭先仲諗住叫你25330開call我知錯啦

我叫佢唔撚call

下次揾個靚位先入啦

期貨做咩係咁跌？ 牛軍末日了

你掉番轉講

總之要記緊玩期唔可以慣性俾佢夾, 夾慣左好易無左危機感,
開頭夾百零點已經好痛, 之後會夾到1千點都照坐, 跟住就開始
溝然後再轉倉, 死都唔認輸果隻

我知錯啦, 點知會升咁多姐

收市俾傻熊開心下啦, 9點美市一開又爆上百九幾點架啦

知道

頭先唔貪心都有一百點食到架

你會唔會呃人嫁

想call聽日

我去左睇醫生,都無睇

我上個星期三四已經坐咗獲金

我坐到山頂先斬
斬完下午回番一半

當熊軍以為升期易要破燈既時候
聽日會發現又係熊軍做雞

唔會掛, 我都輸錢因為

今日我都係輸錢 條氣唔鋸坐過夜

咪玩啦
唔做雞做熊軍都冇意思

個lunch食耐左冇睇app搞到高位冇平倉
+3 原本賺9k最尾得返1.5k
好揼心

有得賺咪好囉
你睇下淡友同高J牛嗰班

你個名..星期二無升旗易

30萬牛過左

屌你先至係牛軍首領

本錢定30萬股

但牛熊比好似要殺牛了，後悔貪心無走

你晏晝唔係熊緊冇斬既咩

豬到仆街

溝平 賺住走左

仲敢過夜大心臟

痴撚線

有料

幫你集氣

牛軍首領

有時贏大錢真係博一兩口就攪掂

睇落似賭身家

佢豬緊我成個月糧
好撚癲

30萬打靶係咩感覺

仆街仔咁口臭

豬緊我幾個月糧

集氣

首領唔好嚇人

@牛奶奈奈

貼倉好邪 你知唔知

我下次聽你講啦

大芋

好似係......今日晏就一貼跌到pk

相對公平啲，起碼唔會食價

同你一樣 miss咗高位，最後無走啲7200

今朝信念夠輸少好多

唔係串呀 真係諗下個心都會頂唔順

好安全咁輸錢

岩呀
只係唔會total loss咁解

岩岩睇期指資料諗住學下呢樣
計落條數開細期同平時玩牛熊差唔多成本
又唔驚打靶

牛首領

咁2樣揀
我都會揀期貨

但你保證金唔夠都會比人強制斬倉

強烈建議加返個連指 (連燈指數)

間間唔同，牛牛就$27k左右、Ib就30k
其他就唔知

一張細期你預5萬玩

唔會打靶
有無限金錢可以坐幾千點等反cup

無限金錢

諗起紫貝巴

做淡友唔知要等幾多年

250打嗰啲牛？
um...祝好運。

係美期賺埋賺埋，都唔夠係港女到輸

一日唔斬倉
一日都重有機會

研究下先

只要你預3萬2點x $10, 你就你不死身

30萬玩動物

牛牛點開細期
見到得大期 本少玩唔起

搵小恒指

你試下去期貨＞港期＞第一行第三格到睇下

本細 諗住3萬夠開細期玩 睇黎要係牛熊打滾多陣

恆期全部algo trade 普通散戶其實唔夠玩

仆街，啱啱收市走唔切隻55485熊，被逼過夜，希望聽日大戶俾位走啦

買盈富好過

慢慢玩細d 儲下錢先

點都好過牛熊

仲可以焗自己買細d

牛熊成日30萬股咁玩左

係，根本老散入去係做餅碎

玩期咁舒服既係唔洗睇住隻牛熊比人食格

1張細期打鈀/斬倉倉位挨到係2000幾點

每日過夜費$5？ 可能同牛熊收利息差唔多

而家每日都努力追番個本

邊間行收每日5蚊?

夜期咁少
驚驚

驚跌？

等美國開市後先有D參考價值

擔心30皮手足
我呢D蝕極有限

30皮 牛定熊

最多我唔call住
一陣整沉人架船

減肥啦奶清

半個月輕左2kg啦

炒期有助減肥

可摸耳快d到聽日9點半

夜期瀨屎

我jojo願稱你為最強

有無中環返工的巴絲一齊去ifc 揀定位

鹽巴call左定put左

己經比連登包咗場
你隨便行入去

牛魔皇

過夜咁激

秘密我有理由俾ig 個莊mon post,連我d 餅碎都唔放過

洗唔洗打俾更亭叫佢開門先？

旭幾格等於我做一個月野

我今日都比人追住黎打
set好哂位都比佢夾多100
斬完再搵位反手又夾100

個價似就打靶

都係個句,因為咩入市先？ 暫時我用我套方法入未出過大事，最多都係夾一陣

我睇佢吸貨位入
原來吸完一轉又再吸
唯有信念一陣

我睇指標做人咋

可能佢買左60萬熊呢

63218
IP都唔洗check

以為你話睇人做指標

Arround 249唔會起身打靶啦

如果係要準備好揀位

但係呢d如果唔打靶就大賺

但十次有八次都打完先升

其實我求1格，高追左先過夜

至少要25420先唔洗輸

牛首領聽日跌市如何部署

大戶

認命囉：（

咁豪氣

我都係高追坐幾格唔斬等聽朝

我都係牛軍過夜，不過係卒仔，幫你集氣

唔好認輸住 未打靶仲有生機

條命都好貴

係咪牛軍都要撐三十萬巴打啦

等我現價開put 幫幫佢

係咪即係新晉燈神鹽神

上ifc 揀神枱位

g持 利申十手

支持+1 聽日絕地反擊

熊唔死
牛軍唔會訓得著
大戶今晚都發惡夢
聽日！
劍指2幻6！

準備好今晚發惡夢未睇下我今晚燈唔燈到落去

可能燈落去咁岩就震完倉爆上

好朋友

大家準備定拜我啦

我睇港女實殺上258 但唔知自己捱唔捱到個刻

dji 支針咩事

我都準備入定錢

你係牛軍大將軍，全世界牛仔望住你

散戶 大戶牛係另一個

屌

認錯左個一蚊

你係第二個中伏

等9點半 夜期會唔會跟美女大爆升

傻淡！Assemble！！

笑左,一日內2個中伏之前一直都無事嫁喎

港女可唔可以好似上星期五咁
比啲性格，行出自己嘅風格

唔開針 求安慰

咁你唔好唔開心啦

但我一諗起就好傷心

而家一齊上牛船
攞返我地失去咗嘅嘢

廢輸搭沉你地船

真係好意搞錯

陪你沉

9618聽日

7500過咗夜是否不智 財演都話聽日爆上二幻八

聽～ 熊不斷呼叫你
劃破寧靜淡友心下墮

究竟邊個先係牛軍首領，我都分唔清楚啦

Be Water，無大台

大家都是牛軍不用分那麼細

你快上牛船

咁唔係你死就我亡
我唔想咁

我死幾咁閒
至緊要你唔好輸

唔怕，美國佬期指依家仲係升得好地地
你要保佑佢今晚唔好突然轉向 （雖然呢期興）

納指破到前頂企得穩，聽日都唔洗愁

轉call納指啦

不如你直接轉數俾我啦

唔怕啦 我陪你
今日左右幾廿巴 單日豬咗12xx點左右

我有張25565斬
另一張都255
應該同你差唔遠
可以攬下

搞乜?紀律呢?

今日呢個細波都豬咁多

唔好殺我d熊丫～我熊過
好似夾緊我

要唔要開下研討會

今晚一於千跌

fatfat

無咗 所以而家剷app 抖抖先

飲杯

抖返一個星期先,你已經玩到亂哂

斬完就開始跌啦

我今晚都抖下

過夜put，開市put多張，之後摸頂平倉，都去咗6xx點
之後完美反方向
有無好樓靚位可jump

唔好啦掛
仲有張call 諗住坐定定 app都剷埋

返工對沖，穩賺。。。

有冇SET 原地止?

無喎 諗住坐過世

個人唔定就SET 左先,如果止左就由佢,我怕一個唔好彩真係夾返轉頭

淡友聽日又要做雞

依家就算無輸錢都無心機做野成日睇有無位入
萌生左想辭職留係屋企睇市既念頭

千萬唔好,好快到你針

輸到無心機睇

而家係去到錯1點都已經怕，輸廿點就手動止
但明明坐定就袋袋平安
所以啱位入咗 就剷app
除非錯到要補倉

長夜漫漫，唔好亂gel

奈奈你輸高追咋
不過今日就算無高追都好易輸錢
邊有諗過佢回到咁多我唔斬都返家鄉仲要賺到

起碼未輸到要jump，ok啦

聽日比d心機做野先

聽過太多高手辭職轉全職炒,炒到飯都無得開

今晚美女又試28000 再唔得就可以望返27000樓下

燈都轉埋 玩L完

上星期本身call 2張
低位止左先反手put

托緊納dee啫，冇事嘅

波又輸 期又輸

dji學埋哂港女d衰野想妹

但你住大屋

冇計一舊錢炒哂三個指數，大家輪住升

星期五妹到而家。。。真係噉好妹咩

奈奈有賭波
有冇tips

咪係
呀婆都識妹啦
推個呀婆上去好過

但無你咁有錢

轉燈，正式宣佈，美女到頂

唔生性
仲想執少少幫補手術費

巴打冇事嘛

又唔係會死既病
係視力問題姐都醫到7788
係剩低d細手術

開始識驚啦，其實今日蝕住走都有正數

仲以為你要開刀塞返啲毛落去

你果d牛暫時都安全
夜d訓左就唔知
我都有張call仲夾緊少少

一開市已經覺得美股大跌...

識驚係好事
下次唔好咁大膽啦

真係要學下野

牛軍驚咩
夜期擺到明係迫害熊軍

有時夜期升先要驚
升得多=有人追
有人追就點都要追果班人黎打

道指跌到爆wo

暫時賭波一次都無贏過
上星期先輸左車仔
琴日曼聯又輸

咁後生老花？

唔一定跟DJI
港女有時跟下納指，有時就自High
經常撚鳩我呢啲傻散

屌你嚇到我望下
原來先跌80點

港女無跌呀

唔係呀
視網膜脫落呀
不過依家摸左晶體真係老花啦

Dji渣ga

咁你今晚係咪熊？

終於追返哂今朝輸嗰啲
大家早抖啦

我平哂兩張納指call，我仲有一張係倉底
你估下嗰張咩黎

大家膠流下
互相對下買咩

奶清真係職業賭徒

好犀利
求carry

頭先咪叫咗你call納指

跌啦！屌你老母！

子言巴好耐無見

哇！好耐冇見

會爆

今日我無買

我買唔到美股

夜期升到，聽日三十萬巴打贏唔贏到十萬

On9+天狼！

我$200買注幫大家燈下

我只求一格

邊個爆先

聽日高開的話洗唔洗諗定表演啲咩

今晚會跌！

子言巴

唔好反手

又吞精？

強勢回歸！

我空倉，唔洗表演啦

牛熊一齊high 啦

升成百幾點，起碼唔會輸先啦，星期二升期易

約定a準睇樓啦一蚊雞巴

比啲霸氣！

聽日！港女開唔到25000！我倒立自含！再吞哂佢！

子言巴企到咁硬唔通黎真

我硬淡，我今日輸左300美了

會唔會找數㗎。。。

AT&T、MU、RDS
你地跌撚夠未啊點解好似無底咁架

住緊南區，唔想搬

你第一日來淡友台？

我子言張出名拖欠炸雞數滿天下！

最少保到唔輸已經夠

平開大家都有得走

高開50點

依個post真係好好睇

納指勁到

睇人_ _

跌啦！垃圾美女！

愈叫美女愈升。但港期又跌

軟皮蛇先做到

又返來

港女都係果幾十點游走
應該唔會有大變動住

竟然仲有人記得我

Xander

-200，起碼！

港女既走勢已經怪到唔識玩
留返兩三千玩牛熊試下會唔會碌下碌下夠開多張期算

我幫你含算啦
洗咩咁辛苦

想見識下

咁都比到位你呃l含

+10定-10

準備跳水

+9緊

Grad左未

今年Grad ah

費事俾人話demo
有用過嘅就知道係真錢定係demo

第一日上嚟咪唔知
洗鬼貼咩

唉，唔洗搞咁多野啦，上來志在鳩叫吹水減壓啫

其實我咁耐以來都陪住大家㗎

見大家過去一年啲信念冇晒，好想俾返啲信念大家

美國又出手搞華為，仲叫埋盟友一齊搞，但夜期愈升愈有

港女今晚食左春藥

港女已經違反晒所有常理
總之有得升佢就升,乜野跌都影響唔到佢

依加已經連侵侵都阻止唔到港女升

外圍跌港女升，外圍升港女急升

個心定哂有覺好瞓了

港女升得幾多日丫

其實睇班大戶想點....

買岩邊都要死
盤棋好攰

正

Chok到想嘔

連子言巴都蒲頭

返來啦，好多人都歸位啦

紫巴識啲野

紫巴硬淡來

睇下港女今晚畫唔畫到隻哥斯拉出黎

大戶，我新加入嫁carry 我

我都係圖表派

咁啫係牛定熊

講緊道指定期指先

期指

放牛

無可能 納指最少23740先跌

圖牛=屠牛

日出牛
即係午後變牛扒

納dee原來畫緊潛影蛇手

有日頭照住,姐係見光死,牛B要死了

一通死server

牛牛哈
希望訓醒有得數錢

早晨

夜期都升百幾點
三十萬巴打肥肥

早晨呀
牛gel定先

復活

昇旗易

你都係到

今日牛，汁少少先

升期易係咪真係升期先

聽人講金融之子復活先入嚟留言

上一代人都歸位啦

有大神

come band?

7200過咗夜

即管Gel 最後都係雞

天狼星中咗
莫非最近轉運

今日又升啦淡淡準備好未

咪gel 啦頂

肯定係口水牛，倉底熊

一起見證牛軍將軍數錢

30萬個1蚊翻一翻變60萬
佢今日就肥肥

升joy準備

今日牛軍首領係咪一蚊雞保鑣巴打

圖表撚表示一開市就會升

想笑琴日隔離po話掃幾球熊條傻鳩

還有熊軍嗎？

開市J牛仲有無肉碎

開市搵位放牛再J熊

開市清7200

使唔使咁急

今日繼續睇大家表演，如果可以carry 我就最好

賭場倒數

升旗二有咁易跌咩

頂多夾兩日，跟住就升旗死

睇唔透美團

放熊軍一條生路好冇 低開比我走先

等埋殺上258先

7500?

暴升，熊軍又死

點處理好，開市係味要即走？

今日唔驚啦

上下CHOK 會震走信念唔夠 又無首領帶領鳩叫

係 勁價又插落去了

放過我啦 我外賣仔熊過夜

支騰屌米爆升

好難唔升旗

升期易

競假時段姐 $0成交緊

IG 插水

黑期大大棍落

熊軍今日淡定啦

外賣仔同我跌穿200

勁假都好J

貪心啲咪食埋上258 但我驚上到256碌番落黎

碌唔碌得上256都係一個謎

而家屌米升都無分加

24256

好睇佢用幾多時間行，拖多幾日可能真係唔得

琴日衝擊都唔過256 今日唔會唔過掛

屌米成分股黎wo

唔係9月先正式加入咩 而家都未計入去

企鵝係咪有病

正式啦咩

唔通今日想殺到上258

咩道理

有冇人發現好大部份時間QQ升5號就跌 反之亦然

高開高走

你岩 7/9先正式

QQ

琴日係咪有人係咪叫買企鵝牛

開市應該點處理啲牛坐多陣定走左佢食左先

牛gel到爆 都係升嗰123.....
一下就回返晒

係 有個巴打講

你今日put？

牛 G E L 牛 牛 哈

首領今日歸位未

係到

升咁少玩野呀

吉哈哈

係邊到睇

啱啱訓醍見到你個留言以為落到490
嚇死

搭正30分就狂掃258熊
救得一個得一個

我上星期245高位接都未驚，睇定啲先啦

QQ會唔會好易倒跌

恭喜十皮牛過巴打怒賺15格

等我開put 燈下大家

尋日有辦你睇
不過講唔埋
試過直上冇Brake
最近好少收DH不過

個市又想殺上去？

你就想

過夜牛齊齊賺

牛軍逃生門 信者得救

一蚊巴買邊隻牛

牛哈

開淡倉

尋日尾市回落，儲力今日爆

開市啦，賭場又開門啦

一枝大棍回得急到

一開即插

又可以鳩叫啦

信者得救

首領

熊gel

執到今日飯錢

升返啦

CHOK到呢，幾分鐘CHOK上CHOK落

三十萬牛巴開市有冇走到

外賣仔死落去

應該走左 佢一格都走

轉燈

巴打恭喜晒，仲未死

轉燈未?

係咪真架
依排都唔敢開app睇
我怕爆血管

fatfat la

當大家諗住熊gel的時候
QQ又出嚟

大棍

轉燈！

轉左la

升期易咁垃圾

我中過伏了上次

痴撚左線 一大棍插到轉燈

睇黎QQ又妹返落510到

升期易得啖笑

Chok到咁

訓一晚qq牛賺左80格

邊隻升咁多

又升返

又唔好咁講 勝率黎講星期二真係牛軍既主場

一起身騰訊牛自動賺錢
反手轉返熊軍

今日上唔到 應該又可以落返去24xxx

2382

53457

林鄭條仆街次撚次見記者都跌

係咪10手升8格咋

大戶擺明拎條撚瞄準佢塊面黎拍

80格要升40點？

要係轉燈邊緣彈出彈入 咁即係點姐

玩完燈制未

玩燈制

根據早幾日既經驗, 瘋狂玩燈制之後既結果係...............

又似係妹一輪再爆邊

會唔會係r夠單就爆上去

你隻牛斬左未

跌唔落，等陣一定大升

高位斬咗
低位再入

我真係唔敢買咁近

我斬唔切 食少一半 你係佢一開即斬？

升唔穿 一陣大趺

突然一棍

係呀 set啱價食盡
賣完之後就倒跌7格

唔駛
QQ牛今日換股100大部份都升哩個數
升咗成10蚊喎

升唔穿，跌唔落，妹足全日

未試過擺過夜 唔知佢升幾多set唔岩位

係喎以為500比率

賺到就算啦

大棍升

不變既定侓 只係睇估唔估得中邊哈

升啦

不嬲100抵玩好多
係貴之嘛
你買480附近打靶都起碼2毫
除非你買近牛熊

會再轉燈

確立升勢？

妹住升

真係升期易

同爺閪走勢相反

無位入拿

假升引熊

一棍打返落嚟啦

引牛先岩
打錯

點樣假升引熊

食完就隻QQ就
空空哈
大家今日努力

反間計中計

大棍上落，今日想點

佢進入八奇思考領域

仲係好chok, 搵唔到位入手

如果穿25300 應該一棍見251XX

same

買大細

假升>熊跌>低位入>掂

波幅愈黎愈細 準備爆邊大棍

好難啦, 港女擺明要殺上去260夾盡淡倉先肯跌
大戶為求目的不擇手段真係好仆街

真升引牛

升完又跌，跌完又升，下下都大棍，玩西咩

密密執咪賺到仆街
結論都係睇你敢唔敢入市

唔敢啊首領，等你帶領

密密左一巴右一巴就有份

個燈制玩到爛

今日返250巧吾巧

呢個真係痛撚過千升千跌，不停咁做錯決定好打擊

入咗市 出咗事啦

快d 千跌啦，琴日走左牛未上番車

外賣仔係咪傻撚左啊
日日新高

燈制：喂呀 爛左呀

係

然後就一邊懷疑自己，一邊加大注碼，我之前就係咁輸身家

今日港女無D性格,跟住道指一齊妹

奈奈有冇指示

燈制到咁 又輸返尋日果啲

same 一入就跌 升棋易呢

唔知入乜好

升旗易（跌）

加入熊軍 唯一出路

跌又唔係 升又唔係 on99

開始妹啦

坐定定唔好亂反手

仲諗住今日仆街添 點知成個鐘就係去返琴日收市個價位

睇到就來訓著，痴撚線

大戶：牛軍上哂車未，上哂咁我轉燈啦

G持
QQ落500啦

藍唔倒照爆升琴日大V都痴9線

奈神唔見佐

召喚30萬牛軍首領

買咁大一開市即走啦

走左啦
去撚左book四季晚餐啦

用錯符號

想賣屎忽

牛軍而家群龍無首啊

唔上唔落 執格仔驚輸爆廠

牛軍日日贏，洗撚首領咩

嘩 2382跌得咁甘嘅

奶清冇叫春 應該贏緊錢

計中計中計

究竟草緊邊面既人頭呢

支棍又唔夠大
個升跌得一兩格點玩

算數 都係唔玩 走人

佢無落場，休息緊

宣佈今日妹到收市，大家可以翻出去做野

牛軍一開市走曬 熊軍又冇力

地圖炮，一野轟死哂

一買錯再爆邊就有排坐
心臟唔夠大

牛軍走哂，但掉底左我

我估最少坐兩日

妹妹妹

炒車喎

業績賺錢都要瀨野

大芋呢排好撚狗
CHOK 上CHOK落
衰撚過千升千跌

莊家話要跌，話知間公司賺1000倍利潤

搞到我都唔敢call黎緊出業績既股

外賣仔230

唔睇了搞到無心工作

係咪關華為事

我覺得係大竽出貨

未訓醒

QQ可唔可以跌呀

都係黃色,match

今日睇定啲先好入

鳩磨
磨死d 輪/期權

點解正股到家鄉 9988 249
但我隻call輪番唔到家鄉（都喺249買）
當時117入 宜家得106
17149

有時間值㗎嘛
之前有兩個月時間升，而家得返一個月(個時間亂UP)，個時間少咗咪平啲囉

因為街貨量已經接近100

700托托托

3690真係痴線戈喎，點解佢入唔到

佢入左恆指應該仲有排升

保鑣巴還好嗎

一睇就知夾撚死左隻熊

點解隻熊明明跌20點佢郁左5格咁多

街貨多反而唔升 咁on9....? 唔係街貨越多越好咩

炒埋業續 分分鐘大棍跌
不過呢2日應該棍升住先

因為街貨持有人決定價格
輪商冇貨開唔到價

屌咩，上左牛車即急回，又玩撚我

食個早餐先

Google吓啦ching

升期易今日一定要同我升啊

就轉燈

我又奶野啊屌

今日隻熊仔4格4格咁食
來來回回都食左幾百蚊

我唔敢 驚贏粒糖輸間廠

上證都轉燈
今日原來撚牛

沒時間解釋了！快上車！

屌，又等我入左場就轉燈，玩撚我

跌得太急 上唔到

700硬過我碌撚

你係唔係諗太多

街貨量 (百萬份)/% 372.39/93.10%

莊點唔會點控制盤位啦

比油飛緊

我都係用2千蚊落去博啫
個市咁妹法,257熊咁遠都唔會打靶嫁啦

係咪又係時候入牛啦

好彩頭先隻call走咗 唔係又g

痴線 大戶食得太多貨 唔俾跌 托住派

又硬食左一百點，我屌你咩

你係燈神?

有無諗過係你碌撚出左問題？

終於穿253 留名落250先彈

我碌撚係超級無敵金剛撚

今日升棋影呀 一定轉返綠燈

可摸耳248呀
我要248先返到屋企

講個笑話升期易

首領出黎帶領啦

比我走左先可以嗎首領

日日都比人夾，夾到有啲貧血

今日港女跌就跟足,升就跟一半喎

震走啲牛b姐

熊了

今日升期易啊，要跌聽日先跌啦屌你老母

你唔係轉投7200咩

呢張正

唔太明 巴打可唔可以講多啲

升旗易呢~

佢成日轉會 唔知佢開邊瓣

屌你又想轉燈 插落去比我走先啦屌

笑撚左出來

唔好提, 瘋狂左一巴右一巴

無啦啦比人話我on9

插duck未

真係掂250我估會大手出擊call爆佢, 肯定極大支持再爆上260

升旗易早洩

上證雙底
熊軍小心呀

街貨多係持貨人控制價格呀
牛熊街貨一多 價格都會受買賣一出一入影響

己經睇唔透

Call左 大賺10點

好似係磨緊 等夠貨

沽晒未

跌少少就收夠?

今日唔係升期易咩

302+
一入跌到230
嚇撚死
好彩312走左

準備爆邊

ok 準備升空

升完啦
係奈奈嘅逃生門黎

我係309入319走 巧驚驚

咁樣準確啲。

訓咗冇睇 今日熊軍定牛軍贏

升得

大賺10點 手續費都去左5點....

奈奈睇淡
牛上呀

燈都轉埋

夾到落去，唔洗輸已經執番身彩

100%街貨 莊家得番開價權？

手續費4點

再轉返燈

升多一百點我走戈啦

爭40點都唔比我上車

多謝奈奈

勁共勁共勁共，牛車出發啦

美女發生咩事
港女俾美女拉左上去

咪呀拿
有事慢慢講

熊軍最後逃生門

40點有啲大貪....

NO 去到100% 莊家冇得控制
到時莊家只可以買入

開價由街客控制 好受市場氣氛影響 亦都好難有合理價

其實落20點又轉燈

嗚呀
走左先升嘅

熊軍rap

11點半棍落

升期易升期易

早買左幾分鐘，遲小小買可以食多70點

又輸錢

你唔走架車超重啦

勁共勁共

仲要大升

連燈指數

都唔係嘅 都有6點賺

美期頭先應該係大戶㩒錯制

岩先去左廁所冇買 轉個頭上左40點

時間值
引伸波幅
計埋差唔多

假....假彈....

滅世巨棍吸貨準備

9坐坐番上家鄉
希望上255 之後就食左個牛佢算

而家呢度仲有冇熊軍手足

哼！

低位夾上嚟又150點

上證拍左春藥

升期易上啊

而家又上番高位 入唔到

引牛姐 驚閪

機會miss左再等下啦，急就好易出事

首領我心態崩左要退出一排

升唔穿就跌返落去啦

差d想追嫁喇 不過你岩嘅 小心d好 呢棍如果跌都好金

日日都係咁 習慣咗

呢轉睇幾多

Set左價 佢跌到落去就入 唔落就係咁先唔死追了

淡淡仲ff 240

唔好set 價啦，手動睇現況入

急乜？賭場日日開，宜家係求生唔係求死，求死可以一下過，求生要等機會

on9先買熊，牛軍又上255

又準備打高追牛

我都唔知買咩

SOF蒲頭

上啊，唔好比佢停

呢2日牛幫我搵返一半豬咗嘅錢

收撚到

7299

岩先個10點囉

心靈創傷

希望大家都平安大賺，記得岩位carry 下我

升乜呀

仲有3個字就lunch
睇黎都係妹住過

好想熊過

熊呀

你地心態崩左會點處理

我最初買熊現在屎眼通紅

熄app睇av打飛機

60點姐 驚閪咩

JUMP

睇動漫

教徒出現

唔睇 同人傾 打機 做gym

蝕左之前既PROFIT姐咁都JUMP
我意思一崩就忍唔住瘋狂左一巴右一巴
塊面腫撚到

等車等到腳軟啦

唔係睇唔開係一崩就瘋狂出出入入
左一巴右一巴打多幾次斬埋都係柴

可摸耳跌返50-100點比我

熔斷自己

Profit 咁好小事啫

沽左？

日日都升跌就跌少少, 一彈就夾死傻熊

返工對衝

一熊死一熊鳴

日日返緊

贏少一個0

咪係
當振興經濟

開左咁多次牛
今次仲唔係開熊？！
之後熊得一陣又夾死左

岩呀 我都想

啱呀 不過“差唔多“只適用於要跌價時 一定跌足 或者有突

到要升時 ？

咁咪得
叫做日日都有錢可以輸

你噉講一講 扣除成本 大賺1點離場

連開34口莊

尋日熊喎

再夾爆還是覺得只是場夢

上連登求安慰

牛

熊總是來得突然
最後都只是返家鄉

企得穩25700 就睇 28000

有啲距離 255都玩咗噉多日

要升時
咪一定唔足同蝕

同埋玩輪開市個轉冇交投
啲價好衰
哩啲咁嘅波動市同價位同一日隻輪嗰價都可以唔同

假設你開十張大期
都成500啦

邊間教會？

今朝放左，但岩岩25300 又入返牛

sl=0?

又要等1個鐘

升好少姐
真係唔驚喎

sl 25000
我倉底 24750 坐上黎。所以坐耐啲都冇所謂

一陣一開就大跌架啦
你會後悔㗎

理想與現實

快㗎啦快㗎啦

我再不買熊
但願不再衝動

大跌咪可以開CALL囉

入唔入嚟band

1137食完仲繼續升

Wt is band?

telegram啲fd 布仔開咗個chat room傾股同叫雞

正wo. 好啊。等我依家下載先

返嚟我哋雙劍合璧屠大戶

QQ再跌多d啦

Down左。之後要點

等布仔起身 畀條link你入 你等一等

好啊好啊。唔該晒大佬

希仔仲係咁。成日都咁遲起身

你先係大佬

布

起過 又瞓返啫

大風大雨 好得人驚

6185 出消息係米姐係一點開市就即跌?

今朝已經Free fall緊

打風啦, 今日仲唔係大升

腥港陽光普照

今晚8號啦
好大雨呀 仲閃電 好驚

一打風落雨個網就好慢

有露台...RICH撚到

唔係呀
不過氹仔D樓其實都平(唔計豪宅)

剩係擺到個大魚缸都知有料到

間間房都有騎樓
我間房個騎樓同間房咁大

唔係呀, 屋企好清貧架咋
唔好亂聽人講
呢到個個基本上都有錢過我

都唔係氹仔
不過我影低D就可能一眼認到係邊

大芋is watching you

應該會再大fall?

You咪住豪宅囉

我通常俾人左一巴右一巴就信念坐貨

我已經好窮, 唔好再搞我啦

奈奈下就買咩好

屌你set左隻牛價
快啲落返250比我入

我住豪宅就唔會輸幾千蚊就喊晒口啦

Ip都唔洗check

我都唔知呀,一陣問下鹽巴

啲散仔抛姐
大戶一早有消息

都唔係

連登係咪load野慢左？

落到真係敢入

CTM慢姐

有父幹真好

一路睇緊係252定250邊到做緊支持位

轉頭開市大跌

WHY?

屌你咪燈

好啦 今大跌啦

跌未呀，跌啦唔該

聽日打風
今日一定all in
實千升

燈埋另一邊
轉頭開市大升
散戶撚狗

千跌

冇理由嫁啵

好快會有巴打係你樓下等你
就憑一條鎖骨認出奈奈！

開定新POST啦CHING

I say one two three fall
u say...

jump!

好似黑沙環